---
layout: post
lang: fr
title:  "Châle Erigeneïa"
date:   2017-04-20 13:10:08
categories: crochet
main_category: 'shawls'
comments: true
meta_description: 'Un châle crocheté en dégradé violet, vert et écru, 50% coton et 50% acrylique, bordure en lin, coton et acrylique'
asset_path: 'chale-erigeneia'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'chale'
  - 'gratuit'
  - 'crochet'
  - 'degrade'
  - 'ecru'
  - 'violet'
support: [jquery, gallery]
---

On continue dans la série des châles, et étoles: voici **Erigeneïa**, châle dégradé violet/vert/écru en 50% coton 50% acrylique, bordure en lin, coton et acrylique.

Fait au crochet 4. Dimensions: 186 cm de large sur 86 cm de hauteur.

Voici le lien du patron gratuit à télécharger: <http://www.ravelry.com/patterns/library/erigeneia>.

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.chale-erigeneia %}

Un grand châle au coloris printanier pour réchauffer vos soirées!

Bon crochet!
